
Раскаты грома
Яркие вспышки молний
Эти моменты , навсегда сохрани
В миг, когда у микрофона мастер церемонии
Есть только я и ты, you no me
Друг пойми, мир так велик
Извилистыми путями, корабли музы вели
Через бури и штиль, пока вроде не на мели
В твой дом мы обязательно придём, ты только жди
Пишите письма, музон, стихи для своих
Злиться, нее, резона нет, да ты что старик
Рисуйте, но не рискуйте, того не стоит
Не стойте, танцуйте, любите, целуйте
Пойте если хотите, люди будьте проще
Этот бит дарит нам больше , это funky shit
Добром за добро, белой магии защита
Заряды позитива притягивают как магнитом
Туда где огни, и мы в эту ночь не одни
Жаль не избежать толкотни, но здесь все свои
Салам, салют, привет брачо , как жизнь?
Всё путём, дай пять, без б, держись
Раскаты грома
Яркие вспышки молний
Эти моменты , навсегда сохрани
В миг, когда у микрофона мастер церемонии
Есть только я и ты, you no me
Вспомним первое пати, наше движение
96 год, горьковская тусса
Грустный, боль, марат , гриша, шустрый
Пластинки с хрустом, вега мега вертак
Переулок крылова, на хате у сэта бардак
Долбай до утра, ай да в породняк
Учёба по боку — конечно,в шоке родня
Им не понять что нам надо поднять уровень
Моя ямайка, лобаем живя на студии
98. Rap music встречайте
Питер — москва, на собаках не стёрты печати
Прощайте.А нет, мы скоро вернёмся
Но не троём,а толпой
В тонусе
Бродяги под градусом
Это всё правда сын
Друг, прошу приюти, ведь нам некуда идти
И он пустил, разделив свой кров и уют
Ираклий, вечная память, благодарю
Сколько воды утекло, но есть продолжение
Крэк — 2001 — вторжение
Раскаты грома
Яркие вспышки молний
Эти моменты , навсегда сохрани
В миг, когда у микрофона мастер церемонии
Есть только я и ты, you no me
Юго — запад, кухня запись
Сдались нам эти экзамены, если мы музыкой занялись
Друзей обзвонил, за час все запчасти собрал
Мир не без добрых людей
А питер тем более брат
Да ты прав, обратной дороги нету у нас
Но есть дорога к свету, плюс куплеты раджи и сэта
Акапеллы по нету
Юля, гарри, тони, сэдман и метод
Уважение тем, с кем начинали путь этот
Раздуй сам, из этих искр пламя
Смоки мо мозг плавил, читал не выходя из хлама
Криплс, стру, маэстро в порту прибыл
Я здесь с радостью принят. Тепер krec это трио
Нет волшебства, спасибо крису и скальду
Без вашей помощи чтобы мы делали я не знаю
Инбох, первый сингл, дизайн сайта
Ассаи, другие берега, скажи мне как это
2005, куда уходят корабли
Вот наш кли-кли-лирик номер один
Что в переди, за поворотом этой реки
Скоро увидим, главное , веру сохрани...
